修頓兩車被捕既女手足！！！

有無人知佢地依家點？！！

系大陸

屌你老母

推呀 有無人知呀

有無人識佢地知唔知係放左出黎定點

推

推 一定要搵齊個幾十個女手足呀

放左

Source?

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

無人知

有冇人知/有source

有冇消息！？

Push

推到有知情人睇到

你唔講已經唔記得咗

究竟有冇人知

推呀！

push

好似話如果佢哋消失咗佢哋啲親戚朋友冇理由唔出聲

請問大家有幾多親戚朋友一年都唔聯絡一次？

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

但成單野冇人follow up過

推呀!!!!!!!!!!

有冇人知究竟佢地而家點???

Push, any news?

我個朋友放咗，不過要返去報到

應該保釋哂

係咪全部冇事啦

真係擔心

我有朋友放左

有冇SOURCE?

點比 上星期二放左
佢無比人告
其他唔知

有冇多D消息??

好難俾到你
不過12月頭返去報到

一路都冇人FOLLOW UP過, 真係好撚驚, 然後大家仲睇緊林鄭個LIVE...明知係垃撚圾...

GOOD NEWS手足, 即係成3K人所謂被捕其實水分高到喊

系你老母
屌你老母
你冇老母